唔比人跑步除口罩係不負責任

跑步需要呼吸氧氣
你班人逼跑步戴口罩
萬一佢地缺氧死亡或者身體出現左問題
邊個走出黎負責?

仲有運動員唔keep住跑步
個身體機能真係會差好多
就係香港班人咁蠻橫 阻住人跑步
香港咁多年體育界先會搞唔起

播毒攬炒啦
攬炒得把口

夏天就係籃球 跑步 去沙灘游水
做運動有益身心增強抵抗力

知口罩本身預你可以正常呼吸。
我做醫院，八九十歲acute pneumonia 個啲呀婆呀伯，戴住口罩照常呼吸，血氧正常。

如果你做運動唔識自己調整，係要硬上既，你除口罩都會跑撚到心律不正死

咪係 而家跑步就要比人針對?

呢位ching有見地
一睇就知係社會專才 高學歷人士

只準上班 不準跑步
鍵戰又贏

運動員自己地頭冇機做要出街跑?
你係房裸跑都冇人理你

點解我要用我條命去成全你跑步？

贊成
佢地班撚樣咁驚 咪自己屈係屋企
又要出街又要屌
出街既都係播毒撚炸

咪係 上班日日巴士播毒都未計啦

點解要花呢筆錢去滿足你地需求?

咁點解你要出街呢

播毒撚死全家

我出街我會戴口罩
你跑步你唔肯戴口罩

好撚戇鳩
戴口罩跑步根本係反智

法例有冇規定跑步要帶罩
冇就收皮

唔比人跑步除口罩果啲都係平時懶撚到豬閪咁既怕死撚

又分化跑步手足

跑步唔帶關你撚事咩on9

口罩定金剛罩 識分未

之前咪有真跑步死左咩

法例冇規定你要著褲出街你係咪唔著？

你唔好喺彌敦道跑囉
平時多人跑開啲路無聽過有人屌

你跑步就喺屋企跑啦

你會傳染人，講完

其實有例管

我自己都有跑步 近排都有戴口罩跑 戴住個罩係真係難呼吸 唯有跑慢啲 我自己住個區都多左人戴罩跑

但我自己覺得預期屌跑步嘅人唔戴口罩 不如屌左個啲係海邊/山路散步嘅人唔戴罩 又要慢慢行又要唔戴口罩

點解我要因為你唔戴口罩而我唔出街？

呢個post真係多自撚私港豬
好似唔撚跑會死咁

呢啲時候室外唔戴罩唔理做緊乜都抵屌架啦

咁又無法例規管嘅
不過唔戴口罩跑步嘅都係另一種不負責任
你有毒就會周圍播
而你又唔可以確定自己無毒

見你叫人驚就唔好出街
但人地同你唔同嘅地方係人地有戴口罩
而且當人地真係唔出街
只出街買必需品
你係當區散播完病毒佢地都要受返你造成嘅風險
所以關心依件事亦無可厚非

如果係職業運動員咪買返部跑步機自己係屋企跑飽佢
再唔係係自己果層樓跑又得

真心左

我中意著褲咪著褲
唔中意戴口罩就唔戴
法例無規例咪根據個人意願 有咩問題

出街食飯(室內)可以除口罩，冇強制食野果陣先可以除
出街跑步(室外) 仲要係空曠地方，咁多人叫人唔好除口罩

我跑10k都戴口罩跑啦
戴口罩跑就死 咁撚廢就留係屋企原地跑啦

原來跑都可以咁好玩

你屌我 我就唔跑
咁我屌你 你唔出街得唔得?

正常踩單車係單車徑踩，前後車相距都隨時過1.5m，咁仲戴黎做乜？

利申：推車行時會戴返

土地問題 房屋供應問題解決會番屋企跑

咁你咪唔好跑囉

你弱就唔好話自己運動員，運動員帶高山口罩跑，個肺本身大力，缺氧你出現暈同攰都要停止，你唔停係你自己岸鳩

個問題就係你會影響到人

跑步既都會顧及香港人感受 選個少人地方
香港人反而唔顧及跑步既感受

真係好想知你點跑到
有冇數據po嚟睇下

跑少陣會死？播完毒你負責？

我每日跑開100k

我夜晚落街跑戴口罩 但條路啲人慢慢行反而唔撚戴 仲要大部份後生唔撚戴

只講運動員 d教練有藉口叫運動員練習戴埋口罩練習不知幾開心 順便增強埋心肺

兩種cases黎，跑步個口罩濕左係唔透氣

有大撚把home workout 可以訓練到體能
一撚定要跑步？

pr分化po 拉

口罩濕左已經破壞左結構，戴口罩跑都唔安全得幾多

跑到咪跑到
咩點跑到 多氣咪跑到

講得好 有啲人完全係矯枉過正

依架係講戴口罩跑都冇問題
唔係講你跑幾多

跑步我都戴住跑
跑幾快自己平衡到，所以冇咩問題
係總有種人覺得做運動時唔戴係唔會中招

另外單車撚都係
呢排咁危險又話要操車咪買個滾筒係屋企踩囉

最後做運動係好，但唔該真係戴返個口罩
自己中招都算，廢事累人啦

每個月跑1-2次 帶住口罩跑半粒鐘
覺得難咪縮短跑程 學其他人唔戴 中招唔好怨
唔好用辛苦嚟做藉口 做返個有責任心既人

咁多年都係戴口罩？

好似係支那pe堂？

作為一個專業運動員
應該透過多種訓練鍛鍊體能

原來只係一隻亂吠嘅狗

唔比靈賓周啫，你鍾意嘅著比堅尼都得架

戴罩跑都會缺氧死就返鄉下耕田啦做咩運動員
唔係運動員就死返喺屋企咪播毒啦

仲跑咩步？我gym都唔敢做啦 係屋企做下運動咪算

點解我要因為你出街而戴口罩跑步？

唔出街隔空買餸煮飯？
你跑步係必須？我玩開gym都停啦

瞓喺到同跑緊有得一齊比較架咩？好懷疑你係咪讀屎片

你10k戴口罩無問題
我跑100k戴口罩會出事

咁唔好跑咁多

你去到咁無賴邊個夠你講姐

你都忽忽地

次次跑完個口罩都好撚濕好難頂
但唔洗減低機率害到人 自己都可以跑到步

邊有咁多運動員阿

弱者先除罩跑步！弱者無資格跑步

心肺差就留係屋企做運動啦

戴口罩就唔人道，唔單止跑步，總之凡是需要移動就唔應該叫人戴口罩。

好多人話要縮短路程
有無諗過好多人係進行緊系統訓練
每星期係要min番requiement鍛鍊體能?
大家唔好忽略呢樣野

新風向

作為一個跑步撚，睇左連登咁多post之後我都有反省
所以決定呢排唔做跑步撚，轉職做跳繩撚
去最近屋企的空地 (冇咩人經過)，快閃跳繩，
如果認真跳而唔好成日停低休息，
我通常45分鐘跳三千幾下，覺得運動量都OK (好過唔郁)，
返屋企有時間再做下瑜珈墊

就係跑步撚唔得

尊重你 文明社會係應該互相尊重

其實有咩問題？而家我一路跑一路同你面貼面？ 嘅完去買飲品買外賣咪戴返個罩囉，洗唔洗咁法西斯

如果你真係做緊訓練而唔識改變你套所謂系統咁你都真係幾廢下

自己決定啦 跑跑步機得唔得啊？

同我同事講啲嘢一模一樣

跑嘅時候半徑2米範圍通常都冇人，點解我要戴住個罩束縛自己？跑完去返人多地方罩返罩咪得

冇人嘅話知你祼體跑咩
有人咪帶罩囉

數據呢

屌哂你地班唔戴口罩撚
已經有証明戴口罩係唔會影響
係你班廢閪唔夠氣就瀨個口罩

仲話做醫院 on lun 99 咁

我跑嗰陣附近2-3米都冇人喎師兄

係因為你廢，講完

其實跑步戴口罩一定濕
濕左一定冇用
所以你戴住口罩其實都係播毒

單車L戴住口罩求班跑L戴返罩先落單車徑跑步

主觀統計
50%單車L戴罩
1%跑L戴罩

每個人都識轉佢地既系統訓練?
我地跑步人士為你地轉室內跑
你地香港人係咪資助我地
聘請專業人士改良系統訓練先

隻毒變種到空氣傳染，完

證據呢？就算係，我想專心跑唔想戴個罩好有束縛感都唔得？

先係文明社會
而家就你地香港人
各位自己諗啦

岩呀 體育界已同病毒deal好左

你無限滑坡論證咁冇得拗架喎

點解要數據
跑到咪跑到

咁個事實係點先
而家隻毒真係變到空氣傳染喎

真係搵到附近冇人既地方跑我理撚得你裸跑啦
但好多人唔係咁丫嘛

po左 跑到咪跑到

想知跑幾快啫

而家啲人會係商場跑咩？
明知果度多人跑步都去果度行街咁係咪on9呀？
要唔要分條紅海加紅地毯俾你行呀dllm?

唔係內容重點

你老母就呼吸唔到

支持跑步攬炒

你問下樓主話跑100k
仲好啦

以我所見十個有八個都係戴住踩

利申有戴

萬能key

十卜你